泰國4隻貴婦狗護主 咬死入侵大蟒蛇

屋主養了4隻迷你貴婦犬(互聯網)

不要看迷你貴婦犬體型細細，就以為牠們很好欺負，泰國有4隻迷你貴婦犬為了保護主人挺身而出，合力咬死一條大蟒蛇。

芭堤雅一戶民宅養了4隻迷你貴婦犬，周六約凌晨3時30分，家園被一條長約2米的大蟒蛇入侵，幸狗狗忠心護主，合力當場將蟒蛇咬死。

屋主表示，事發前聽到4隻愛犬反常狂吠，便出門查看情況，結果看到大蟒蛇正纏着其中一隻寶貝，準備吃掉牠。另外3隻狗狗見狀，便勇敢地一起衝上前咬蟒蛇，最終將蟒蛇咬死，原先被蟒蛇纏住的愛犬也安然無恙。救援隊接報到場後，只為蟒蛇收屍就解決事件。

泰國《世界日報》

幼到咁
邊度大

4隻哥基仔

似係救個friend多過護主

迷你貴婦雖然叫迷你, 但其實係中型犬嚟

條蛇仲幼過我條 jer...

貴婦剪左毛係咁嘅樣